### Тестовое задание DataOx 

Задача:
С помощью одного docker-compose файла поднять стек состоящий из трех сервисов:

1. PostgreSQL - база данных. Должна быть возможность подключения к этой базе с хост системы. Прописать именованный volume для хранения данных. Добавить user, password, database в docker-compose файл. 
2. Написать Dockerfile для [node.js приложения](https://nodejs.org/en/docs/guides/getting-started-guide/). Требования: 
	- Необходимо копировать все файлы из текущего каталога в собираемый докер образ, за исключением папки node_modules и её содержимого
	- Для установки всех зависимостей необходимо выполнить команду ```npm install```
	- Приложение должно стартовать при старте контейнера. Команда для старта приложения ```npm start```
3. Третий сервис - Nginx. Nodejs приложение слушает на 3000 порту. Третим сервисом необходимо поднять контейнер с nginx, который будет проксировать соединения с 80 порта в хост системе на 3000 порт приложения NodeJS